上Ellen Show 增加國際關注

求求大家

如果大家家中有小朋友
同佢唱一次願榮光歸香港
然後推到佢上Ellen Show
因為Ellen通常政治嘢唔講，但係sell小朋友、溫情依d左膠嘢一定buy!!!
有冇得諗？

有 Ellen呢啲絕世大左膠好鐘意呢啲鳩嘢

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10